simon 單野反證香港前線被殺死好多人

非常恐怖

如果好似SIMON所指，好多示威者拉咗送返大陸

而一直到而家，冇任何被捕公開講過曾經被送往大陸盤問。

兩位可能性：
1. 恐嚇有嚴重後果
2. 殺撚哂

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

Simon 單野係值得public concern應該要煲大，真送中被自殺最有力嘅證詞，奈何連登剩係得黎唔黎明嘅post

推

同埋屌蘋果出賣義士

我估佢地專揀無家人個d落手

連登成堆五毛
好難搞

Source:

值得煲大

呢個好嚴重

push

p

佢被人拉果時係好早期，即係果時過關要查電話，估計被中國拉果班係衰係電話有遊行／示威相之類

死左拉左既手足唔可以消失冇人提

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

個時咁都拉上去，可相而知依家

送返大陸=酷刑迫供⋯⋯殺人滅口
所以各位都要小心出街要好alert，好多國安到咗香港負責跟蹤，殺人，同運上大陸。跳樓同埋浮屍嗰啲都係佢哋安排的。
我見好多抗爭者都仲係好天真，覺得呢啲係陰謀論。
你要記住共產黨做嘢係冇底線，係道德淪喪，殘忍到極點。
最近嗰架火車唔係運上大陸，暫時來講運上大陸都係國安秘密地做，唔會俾你影到。
不過遲一兩年就會大模廝樣運上集中營。

習曱甴平快d死

無強大後台支援邊個敢單拖企出黎講

Push

推 五毛去死

係simon 由8/8-24/8依段時間被扣押
即係啲香港人係24/8之前已經失蹤

True
絕對不是陰謀論

其實好難證實，除非所有被捕人士都有名有姓有得跟進，但依家好多人俾人拉連叫自己個名都做唔到，後果好難想像

英國旗婆婆已經被失蹤好耐

好似話佢係支那

共產黨敢做唔敢認，
一）要你丟以輕心，
二）要你驚驚咪再出黎，
所以大家真係要轉型，
再陣地式街頭抗爭，唔留住條命，
好快就唔夠人抗爭作長期作戰

公開的秘密

好嚴重問題

浮屍 跳樓咪就係

應該都係

分分鐘強姦都係送你中姦完先運返落黎

真 唉

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Simon 單野只睇到英國真係廢架，唔好靠佢地啦，遲d可能連英女王都要送埋比中國。

up

而家一單大過一單

推返上去，不要被五毛帶風向

721 85 811 831 101 1111

不如搞個聲援Simon Cheng and 無數可能已被送中嘅義士嘅集會？

核蛋！

推呀

嗯

一定要煲大

真係屌醒你呢種毫無邏輯既思考

有家人就殺埋家人

之前一大堆老人家自殺

死左兩千幾人啦

香港人好忙，有幾多人真係好似你咁睇到重點

同意...

送得上去就唔會有命落返嚟

唔知美國有冇呢方面既情報
更唔知佢地會唔會干涉到呢個程度

被失蹤被自殺

可能個堆人既父母就俾人捉哂

講咗好耐但都冇人留意，個個只係話popo乜乜乜，一係就屌同路人

所以浮屍係真 831係真

呢個都預咗

Pish

推啊，唔可以畀香港人死得不明不白

可能到而家都仲係大陸

唉

我信有發生 但點解冇朋友出嚟講

所以得靠傳媒煲大
好多淺黃都唔知咩事

唔洗審都係佢地班仆街殺

屍體發現嗰D

參考陳彥霖,姨媽舅父都被殺

另一個post有人話朋友全家送中，冇證據報唔到比記者

pish

終於知點解咁多手足被自殺

講到班示威者無屋企人朋友咁

殺左一個人 果個人會有老豆老母親戚朋友
老豆老母又會有更多親戚朋友
連登仔唔好咁蠢

係世界上要一個人消失好容易
但要一個人消失而完全無人知就唔容易了

Push again

所以私鳥一定要隱藏好, 一出手唔好留手, 對手可能係国安殺手, 唔好比佢阿伯外表欺騙!

點解冇人爆料過關時被扣十幾日

之前黨鐵運走個班仲有無消息

唔好唔記得之前有入境處手足講過有white list，同埋咁多失縱人口，d狗唔俾被捕者講名，串連埋同Simon講嘅，非常吻合。

即係送中一直有，只係明送定暗送！

其實最近D 被自殺, 有無路"制"??

呢個真

殺一批，關一批，控一批

非常嚴重嘅問題

陳彥霖死埋
有朋友出黎講過
但可以點？
家人消失埋

這個韓國特輯講香港
入面訪問左彥霖舊同學
佢之前見過彥霖媽媽
話cctvb個媽媽把聲完全唔同

15-11-2019 appledaily

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

不過都默許咗佢爆料

影到相應該有親友知道
但最後幾乎無前線嘅親友出嚟
似乎係被威脅或者甚至捉埋

之前都有銅鑼灣書店事件

呢幾個月已經死左好多人了

唉
大家真係要小心 唔好一個人出街

傾呢個好過啦 傾蘋果做乜鬼 不完美 要改善

有人講美國佬霸權 實用主義 商家至上
有人講總統只顧眼前利益，只顧選舉
當眾人舉著美國旗，爭取著自由；縱使槍林彈雨，香港人也堅持下去；他們最終只會不顧而去。
更加說，手足約國際戰線冇用！

今次法案大比例通過，就是你們的答案。

推啊

第三個可能性：
3. 運送時被黑布蒙頭 唔知自己去咗邊

但當然我唔信
因為送得上去無需要落返嚟

可以點救返佢地返黎好擔心

中國當顏色革命咁處理，梗係會用國安殺人，大家出得嚟唔該真係小心啲，有啲手足戴個口罩就出真係好鬼勇，而家已經殺到每一條屍只成為數字，好話唔好聽贏唔贏到都已經唔會有名去追思返

成個child登都係區選同黎明既分化嗌交post

香港有海嘯都未必上到熱門

咪證實咗佢喺上面俾人軟禁𡁵

或者根本冇落返過嚟

2 的機會高
可解釋最近咁多嘅被自殺案

佢意思應該唔係直送中 佢係過關俾人拉 本人都有同樣經歷 只係我困左2日多d

Twitter link

其實係要煲大佢但好少人講 要整多啲文宣

係都要夾硬送香港人中

你自己諗下點解周同學嘅死嘅迴響會遠大於其他墮樓人士

成個連登都唔推呢單

推！

無辦法, 問多兩句, 就會比popo A屌你"連登神探", 然後popo B扮"知情人士或朋友"講真係無關, 跟住popo C出黎話"炒哂車啦 , 已經FC", 跟住件事無人會再提, 再提就係陰謀論. 最後出面日日殺人, 呢度popo夜夜洗白.

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

有機會,順手教下藍絲投票

係自行送中過關時被捉
定香港境內直接運上去？

啲屋企人呢？

第三個可能性：拉撚左去大陸，唔比返黎

哩單要推畀美國參議員知

Push 呢單野要做多啲文宣

呢個係重要，推

如果真係殺即刻都冇諗過善了，可以準備起義

佢既供詞令好多想像中既恐懼赤裸裸地呈現眼前

事實係佢比人折磨到差啲失去求生意志
佢都有講
跪低求饒
驚一世都要囚禁
求被放逐到新疆改造營

我睇完
第一件事就係諗起霖霖

屌 如果我係霖霖老母
收到個電話話個女比人扣左係大陸
有機會呢世都返唔到黎
唔好話扮認屍扮上電視屈個女有精神病
我會咩都肯做換返個女返黎

冇講

之前發夢聽個FA話：佢有兩個朋友過關俾人捉咗，2-3個禮拜都仲未番黎，唔知堅定流
不過死都唔去中国

講親呢啲野就冇人推㗎啦⋯⋯一來好多人仲係好天真唔相信有呢啲嘢， 二來連登好撚多打手同埋mon po 狗，一見到呢啲post就會skip左去

最緊要嘅係有警覺性同埋識得脫身法。

推得好辛苦都推唔到上去

單親最易落手
彥霖

加埋不停有浮屍同跳樓，就好易聯想到有好多被捕人士直接送中之後被不斷折磨非人道對待致死，然後送返條屍落香港被無可疑地自殺

講到舉旗

據非正式統計，呢度打手同埋mon po 狗數量同真正連登仔相若，所以好多熱門post都係帶風向墮入對家陷阱嗰啲，真正講到對家痛處嗰啲就會俾人忽略

連登仔會跟5毛風向

我覺得應該唔會花咁多功夫拉上去， 要殺死你喺香港入面都搞得掂， 除非你個身份面好特殊。

Agger. Push it internationally! Expose them!

8月有個舉旗要求英美關注集會
個啲應該係舉旗手被人跟，之後捉返大陸..

連bbc都有報

8月有個舉旗要求英美關注集會
個啲應該係舉旗手被人跟，之後捉返大陸..
估計非自願.. 場運動由6月開始
612、721之後啲人都唔敢返大陸
莫講過查機..
anyway RIP

我覺得要嚴形，駛咩返大陸，香港有得新屋，就有其他地方，駛咩咁麻煩

你有野想講不如直接啲

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推!!

通常恐嚇埋屋企人
所有冇人夠膽出聲
似大陸做法

呢樣野根本就係目前最大單最應該集中討論既事

尋日睇到呢件事 好沉重 原來好多人已經被送中 被消失 我地一直驚既野已經發生左

最可怕係消失左既人 我地唔知數量 唔知生死 我地根本唔知點樣幫到佢地

一個極權國家機器
可以控制到一個人唔存在都得
真係好難搞⋯

唔怪得無家屬出聲...

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

推上國際線

佢身分特殊先可以出返黎

同想攪到股市停一樣，永遠推唔郁，因為股市絕對係香港及中央最大死穴，今日兩隻股爆煲就知有啲人見到「人權及民主案」通過咗急急腳攞錢走

呢單真係好嚴重 但熱門post 好快比人洗左落去 有無記者朋友 或者立法會議員可以跟跟

手足
記者、議員幫手煲大佢

殺一批 管一批 控一批......

其實d手足被送上大陸 被虐被姦被殺 再送返條屍落嚟 dum落海dum落樓 嚟嚇你班香港人 散播白色恐怖都真係唔出奇 共匪最善長做d咁嘅嘢

你可能話邊會咁迂迴曲折搞咁多嘢 但佢地就係可以咁猖狂就係要撚化你地 仲可以面不改容咁話死因冇可疑

唔排除前線好多人秘密送中
另一方面，越黎越多細既眼見.. 以企出黎
初生之犢不怕虎
試過講要投票，票償，俾人屌鳩我憝鳩
大佬呀，最話事個位係點坐上去?
圍圍喂投定你地用條命叫佢地聽你講??
港府點玩都唔知，最後只會消耗自己唔會贏

有出嚟嘅錢先起碼有過有幾百 如果要再殺埋佢啲親朋好友 牽涉嘅死亡人數達到5000以上 而香港只有七百萬人口 咁應該好容易被踢爆

最大嘅問題係依家香港對死咗人毫無感覺，踢爆又點？根本冇人去跟進！而家被自殺跳樓嗰啲個個睇完就算，邊有跟進？

法術po不嬲都係講緊好多前線被送中⋯⋯
唔係真係比佢地燈中掛⋯⋯⋯

始終冇明確證據 一講只會俾人當陰謀論

推推推

一路睇一路喊 我覺得自己好冇用好廢

咁在連帶朋友個朋友呢 如果含撚塞晒嘅話咁人數就去到數以千計

pudh

有冇人知舉美國旗個隊人安唔安全

不單止要推 要用文宣 日日bin 港共政府

唔好當連登係大台先 已經愈黎愈少人睇

唔識得點樣跟進 但點都好 唔好慣呀

係，國安殺人手法純熟
隨時係你身邊都唔知
被跟蹤，被自殺，殺埋你屋企人
支那慣性手法

殺一個恐嚇全家加軟禁
共產黨做法黎
明明咁大件事但好似好少人知咁
今次就simon 下一次就唔知邊個架啦

唔死都被毒打或嚴刑烤問

煲大佢

日落帝國剩係傳召大使館
屌
有撚用

推，Simon單野真係好大鑊

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

哇屌大獲野，唔知有幾多人送左去大陸

1. 冇可能，講出黎好大件事

個人睇法一係殺哂，一係繼續關

被自殺有啦

郭生一直講左幾個月

點講?
simon 話所有社交平台password交晒出黎，屋企人詳細資料起晒出黎。一個唔該真係死全家。仲要攞晒指模DNA，爭在未攞埋你督精咋，屈你咩罪都得啦。
simon夠疆講，都係因為佢background夠，可以用VIP通道走佬。普通一個香港人，點頂?

有冇人覺得呢排條街少咗好多人

CLS

點解無人講Simon出左黎 但有幾多手足仲係入邊 生死未卜

銅鑼灣書店一早有

手足好多比人送左上去啦

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

仲有你睇下中共黨媒係完全冇回應過
微博小粉紅完全冇攻擊過

你就知堅定流

曱近平

唉..

推一推，就算冇比人殺都比人軟禁緊

屌連登仔當睇唔到

屌 推呀
呢d咪正經post

Z

😡

人肉十連

同埋叫啲人禮拜日唔好投票費事

yes
我開呢個account入嚟都係希望啲後生仔勇武之前要諗清楚 但有六月畀人diu到而家

俾人扣留過既人, 點解會無人講過, 唔排除個啲根本已經俾人滅咗口或者仲未放出嚟

殺就唔會
共產黨點會咁仁慈

佢哋玩開精神折磨肉體虐待
等你求生不得 求死不能

死人把口是最密實..
上得去被人審仲會留佢返黎爆響口嗎
黎樣野最恐怖

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

屌仆街好恐怖，美國條Act有無用？

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

將軍澳都死咗3個人
全祼又冇可疑
半裸又冇可疑
明明法醫都話有可疑

-全裸15歲陳彥霖
-停車場周同學
-半裸17歲黃姓少女

首10月6584宗送院亡或屍體發現
僅27宗需跟進

共黨手法就係
殺一批 關一批 管一批

唔好拉埋黎講，你炸咗個server一樣開市

我夠想殺晒d字頭同差佬

支匪點做到殺咗人，但家人又唔出聲

早期那些家人唔清楚流程，會比支匪殺咗

但後期那些，應該一早留有後著，有咩唔對路，他的親朋好友應該會立即出來說明

推到熱門

人肉十連，simon係有後台先走得甩渣，其他手足走唔甩架

當年叫香港「民主回歸中國大陸」嘅人，切腹自盡吧

我諗大家而家唔會再問
點解咁多浮屍跳樓但係佢哋身邊人都冇出聲

借位一用唔該

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

呢個先係真核彈

屌梗係 2. 仲係活摘器官。

你控制唔到
只要你有frd係做警察
你就會知依家警隊班話事人全部都係大陸人
連班鬼佬都係聽佢地支笛

其實點解從來冇家人親戚或朋友出嚟講嘢

而家唔係証據不足既問題
問題癥結係香港人怕差佬

b

大家身邊有冇朋友失蹤

On9 又散播恐懼

我哋冇咁嘅人力物力去跟進除非我哋係一個有調查部門嘅武裝組織，希望快啲有。

希望大家可以多啲關注

我哋只可以從各方面觀察一啲表象來推論對家做緊啲乜。冇錯真係好難有證據，不過我地大把機會將呢樣野反覆驗證。

Simon有英國照住都要考慮庇護
被自殺人士家屬唯一自保方法係搵美國領事館

香港大把中共間諜啦
一個好簡單既問題，67暴動個時有幾多共諜同左仔? 一街都係。咁你覺得英國佬揸莊個時都有咁多，而家中共自己揸莊，會唔會少得過67年個時?

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

駛乜9突登捉人上大陸審，你當新屋領冇到？

係開頭大把友仔好天真以為琴日去完遊行，第日照上大陸開工旅遊，自投羅網，晨早就被国安同克警拍片點晒相，一過關就捉去審。

反而近排少咗陸捉港人的消息，一來係少咗人上去，二來出得嚟發夢都冇樣睇，拍片都認唔到用，如果唔係駛乜推蒙面法

仲有係一路以來捉咗咁多人去審，都搵唔到所謂神秘精密泉幕後大台黑手。

究竟有冇人被捉後殺害，或被長期拘禁，就好難証實同統計，因為無一可信統一平台去俾人報告失蹤同去追查下落

講得好啱,連討論都唔可以,班狗平時番工冇嘢做就係做呢啲野

唔出奇

幾年前銅鑼灣書店，已經證實大陸公安係可以响香港隨意做野

手足

更加恐怖嘅係
佢哋可能會拎手足嘅器官上去黑市賣

深圳警方公開片段 顯示鄭文傑曾3度出入會所

傑仔唔爭氣地比人影到

推~~~~!!!!!!!

或者收有錢佬錢拍虐殺變態片⋯⋯

去揼骨咋 你睇到佢有嫖娼？

咁可能無啦 不過我理解唔到
點解佢覺得羞疚唔敢面對屋企人

P
U
S
H

要配合大陸。。
如果唔係就2年先返香港啦

你又知要配合大陸嘅
你係咪都有不堪回首嘅經歷

你有冇睇到一地篇訪問啊

睇完 不過再睇埋上面條link 有啲真偽比較到出黎
報稱坐無影櫈坐左幾個鐘
我就唔得啦
手足你可以試下坐唔坐到15分鐘 再睇定啲先

重點係鄭文傑嘅證詞證証明強國有一個"審訊集中營" 去審一班俾國安捉番去嘅示威者，我唔明關周同學啲嘢做乜。周同學啲料重要，鄭文傑啲料就唔重要咩

黃婆婆都有舉旗

林榮基夠拍咗條認罪片啦

唔好講第樣野先 你答左我個疑惑先
你做唔做到無影櫈for several hours

有冇得眾籌入幾箱高致命文具空投去戰區??